chrome 個 search engine 比個 "Web" 騎劫左

整極都整唔到, 有冇巴打知點搞

已經試過重設, 重裝, 都係唔得

唔該

好似要清registry?之前試過 下次唔好亂裝野la

你留意下個new tab都有機比人換左 攞無中招ge電腦對比下就知

上youtube 睇片搞掂左了，唔該各位